{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6995693'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "치즈계란말이"
    },
    "text": "香ばしくてしょっぱいおいしい卵焼きが食べたくて、私が直接作ってみました。おいしい卵を使って柔らかくて香ばしい味を生かし、少しの塩と醤油を活用して塩辛く味付けすることができました。作るのは簡単なので、誰でも簡単に真似できると思います。卵焼きは一度食べると中毒になる味だそうですが、私は手軽においしく作れることがわかりました。完成した卵焼きは大盛りで食べるともっとおいしいです,調理時間:20分以内、材料:卵、にんじん、チーズ、牛乳、塩、食用油、レシピ:卵3個に細かく切ったにんじんと牛乳20ml塩を入れてよくかき混ぜてください計量カップを使えば皿洗いも減り、卵を混ぜる時も卵の水を注ぎやすいので便利です熱を加えた卵焼き専用フライパンに油を入れ、キッチンタオルで薄く油を塗ってください。卵焼きをする時はフライパンに油が薄く塗っても卵がよく乾きますフライパンに卵水を薄く伸ばす感じで注いでください卵が焼けていくと思ったらチーズを一枚のせますそして最後から優しく巻いてくださいチーズ部分を全部混ぜたらフライパンの端に押し出して新たに卵水を注ぎます床の方が火が通ったらまた優しく巻いてくださいほとんど乾かしていきますね。卵を全部混ぜたら、中まで火が通るようにあらゆる面を焼いてくれますまな板に移して切ってください。卵焼きの中央にチーズが見えます塩味のきいた味のチェダーチーズと卵がよく合います完成",
    "QA": [
        {
            "question": "卵焼きの材料は何ですか？",
            "answer": "卵、にんじん、チーズ、牛乳、塩、食用油です。"
        },
        {
            "question": "卵焼きの作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、卵を混ぜてフライパンで焼くだけなので簡単に作れます。"
        },
        {
            "question": "卵焼きの中にチーズを入れる理由は何ですか？",
            "answer": "チーズを入れることで、卵焼きに香ばしさとコクが加わります。"
        },
        {
            "question": "卵焼きの中ににんじんを入れる理由は何ですか？",
            "answer": "にんじんを入れることで、卵焼きに甘みと食感がプラスされます。"
        },
        {
            "question": "卵焼きに牛乳を入れる理由は何ですか？",
            "answer": "牛乳を入れることで、卵焼きがより柔らかくなります。"
        },
        {
            "question": "卵焼きの味付けに塩を使う理由は何ですか？",
            "answer": "塩を使うことで、卵焼きに塩辛い味付けができます。"
        },
        {
            "question": "卵焼きを作るのに何分くらいかかりますか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "卵焼きの中にはチェダーチーズが入っていますか？",
            "answer": "はい、卵焼きの中央には塩味のきいたチェダーチーズが入っています。"
        },
        {
            "question": "卵焼きを大盛りで食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、卵焼きを大盛りで食べるとさらにおいしく感じられます。"
        },
        {
            "question": "卵焼きを食べると中毒になる味とは何ですか？",
            "answer": "卵焼きのおいしさに一度食べると中毒になるという意味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 331
    }
}